老老柒柒有陣時我都幾鍾意連登仔

微博洗版刷「中國一點都不能少」 胡歌、應采兒、吳謹言全響應

就係喺大是大非嘅時候
雖然平時好撚多兒登仔冇腦又on99咁
但去到呢啲議題大家一定係一致槍口對外
可能你話連登仔嘴上勇武要佢出嚟又不了要返工
但至少喺網上我唔使再對住班支狗台狗亂吠

我敢講連登仔網上無敵

Sorry啱啱打完飛機個腦唔係好清醒
寫完覺得好柒 勿push

係連登講有鳩用咩
去返微博洗版呀嘛

push

班五毛呢d鐘數無開工

啱啱打完飛機應該係份咗聖人mode

樓主4分鐘打完一次飛機？

Gay post

仲有好多連登仔上去飲喜茶

Read

咀炮無敵

好

大家上連登吹水認叻，無人想因此開罪任何政府，所以討論區講嘢得啖笑，風花雪月完又返工